今晚食好啲 食佬

海底佬

正呀 幾多個人食左幾錢？

蟹柳

4個人 暫時九百幾

點xo勁好食

差唔多 有罐椰奶好好飲

啲員工好鬼好禮貌

咩樣嫁🤔

當正我地皇帝公主咁😗

咁既樣

唔會掛

好多人食完會掉紙巾落去

搓搓先😆

我又係喎 要相見嗎

咁多人食屎

有冇叫牛柏業

邊個位🙊

叫左沙巴魚魚

我見左你啦 黑色衫

連登仔無處不在

邊度有黑色衫

瘦定肥

兩百斤肥婆黎

咁貴

魚魚好味呀

想睇自己黎🙈

蓋b

正常啦😚

求我

係勁好味 叫左幾盤😆

岀去門口睇下你件毒撚咩樣？

我驚你會鍾意我

大陸 太遠 前日先去完

毒撚冇自信到唔敢比我睇你咩樣

唔叫我🙂

毒撚花生佬巴打快啲比我睇下你咩樣

!! 開左喇？

留wts 話你知囉

點係度留wts🙄

點解翼翼咁多朋友晚晚有飯局？

tg再換wts icon都有樣架嘛 交換睇

一時同男朋友一時同朋友😌

好牙

yip0718add me la

o完t好撚攰

各位巴打快啲add佢

樓主唔應我

加我囉歡迎